其實鄭若驊到底有無返過工？

除左一開始講佢僭建同最近話佢放假先有見到佢，仲有咩場合佢有出現

佢一直 no pay leave 囉
佢老公都夠養

上次林鄭張建宗陳茂波一齊行開
佢做過次署理行政長官

D 問責局長唔番工 政府應該run得順D

真係留意唔到

最好以後都唔好返黎

第一次咋嘛 仲開過次行會
不過有幾可三個同時間行開